(超級殺阿人) 車路士對阿仙奴2

gogogo

高超講左咁耐波都係間唔中搭下咀9up兩句
真係好好做

1

留名阿狗反cup

屌你沙勞ching洗唔洗咁串

夏神呢下應該拎英超金球啦,
勁到美斯咁

留名等睇俾人反杯

有老鼠嘅品味

串柒班阿狗洗撚比面

態度正確

雷斯又殺一件

牙朗

留名

屌真係好撚好笑

咁快咬定人

雷斯殺自己友

銀河唯一出黎了

住烏

牙朗 被雷斯tk

無事

銀河唯一換衫

基奧

Costa今場唔掂

燈

Diego DIEGO

有殺無賠

殺阿人

可唔可以比沙皮入一粒

換埋亞衣啦咁 哥狗以前冇態都可以二傳做波，今場又冇態又毒

換哥狗出法比啦

哥狗今場豪無建樹

比人反到 沙榮一定名留青史

銀河唯一

換zouma 同 殺龍巴 入黎肉腸戰術啦

出ayi啦

螳臂擋車

頂果球

豬腦

山狗真係勁

輸到兩球雲爺爺都唔換住烏

直頭得破壞

銀河未入黎已經響起警號

想456?

夏殺慶祝個下成班阿狗跪哂係後面
型撚到呢

今次甩哂

一講就換

希望法比柏度安慰下手足

換亞衣啦屌

NO

入多粒，找埋首循環條數

雲爺爺想斬燒味

摩西撚人

摩西亂鳩咁衝都入到禁區

Moses

原來住烏對垃圾車仲未入過波

今場我都好癲

又撚狗

今場d配合好正

阿妓做乜放咁多個雪糕筒上場

馬迪做乜9

相信呢世都冇機會入

世三呢球有排J

no高基連後場長期二打三

azp

Azp

costa依球二傳做得好
少啲自己去多啲set二傳更好

禾仔又想華麗轉身？

出埋黑B

黑碧

黑碧出埋黎

韋帝入黎

係
主場氣勢係唔同

Azp標波堅到

Azp好癲

黑BIG

黑b

入多球

雲加痴左線

Costa block 住Pedro

球品丫
你識條鐵咩

可以456了

全攻陣

好驚 阿狗全攻

黑B

山狗黎車仔仲好

屌你18c

黑b 基佬出晒黎
問你班車狗驚未
準備反cup啦

頂住呀車仔

kdlly開台啦

有前無後我轟仲唔入多幾粒？

簡迪真係勁得過份 成班友儲氣儲左幾耐

愛隊同睇女既抉擇

出了出了

簡兒老公

前場停波駁腳幾好呀

一路睇kelly 一路睇波先
唔上lihkg住了

雷斯幾撚想射

Costa今場

感謝讀者米基爾提供笑話一則

哥狗真係麻麻窩
換阿姨試下啦

你都係軌

今場都j夠啦

或者柒頭安都好

老鼠躝去中超啦屌

KANTE

換人後面有人舉Juventus頸巾

咁都彈個波落人度

Kante 好撚勁

成地都係

我聽到干地叫"yeah yeah yeah!"

不了 踢多兩年先好去

今日個個都踢得好
唔知點換人

軌
你投左票未

個波去到邊都會見到kante

夏神一攞波全部衝曬去
佢地已經痴左線啦

換人未

馬迪

馬迪 哥狗 out

換zouma 啦

咁啱車仔用都要佢走

今日我轟真係食左藥

表現最麻麻應該係沙皮
不過屌多幾屌
沙皮就成日入

睇完波投

今場出柏迪真係勁好多

插水?

想出法比鏟草

無左個柒頭拉龜

又黑b 又基佬 又引哂我地d人攻
黑喑兵法

第一球佢有份架

我想睇法比入波呀

同條垃圾高下立見

無得比啦下麻

干地應該差唔多時間換佢出嚟

安=新界牛

現場好high 好嘈

得一下囉
今場佢唔合格啦
成隊都踢得好

估計柏度換安
世三換殺龍霸
法比應該無

同對曼聯果場一樣

換返個有腦 隊波d iq高返

又係依個加比爾

單係卡吐已經癲左

快啲出金章令比賽更加激烈！

換人未啊

巴哥

想睇殺龍霸 牙基

屌你呢隻真係狗黎

茅撚到個巴西佬

玩手機

屌 茅撚到

沙皮今日妹下妹下

不了

傳說殺阿人杜奧巴

夏殺

moses

哥狗想點撚樣呀 混完吉未呀

好期待睇新浪J聞

加比爾

Moses
下下咁斬有咩用

Ankle break

要激烈 一定係出法比

隔離區用加比爾呢下同第一球比
真心想問睇左幾耐波 連基本足球知識都無

HAZARD ANGLE BREAK

撚到

巴哥好型

出法比 都唔知收邊個好

喺咪梅斯達菲嚟

雷斯

後備席唔見ivan真係又悲又喜

唱緊 we won the league

山狗不如走喇 , 好撚廢呀, 係咁交波比人, 控住唔傳等到死曬, 球霸咁款

回家吧

身位贏哂，中一踭佢唔好彩姐

不嬲都係妹妹黎架啦
你唔係當佢世三mode嘛?

咁快打定j

雲加搖控緊

lm

雲加可以通水嘅咩？

卡吐

平安鐘

仲以為costa舉中指

卡吐好波

卡神

拍個下

迷卡又贏

好撚驚

哇屌 領先兩球都好危險

卡吐痴尻左線呀

聖卡吐

唯噯卡吐

卡吐而神救

T煲又救

依下真係救得靚
本身可能唔夠手長

T bo

好彩唔係好大力

卡吐呢下真係贏身高

不枉捱左兩季學費

好撚勁

110分卡吐 100分夏神 簡迪

拍得好靚 搞到豬腦冇得執雞

馬迪角球咁樣走漏人

又係k角位斬

林源三

換左龍門教練終於變返馬體會個個卡吐

牙狗搏命了

簽到vidal就頂佢啦

老鼠 50分

今場前面又J死人，後面又J死人

dc好想入波

冇卡吐今場起碼輸兩粒

Thibaut courtois!

哥狗多左啦

仲唔換人

朗差d

我反馬迪都係咁講
佢今場算超水準了

哥狗想入到痴左線

安

金章

公道d 第一球有佢份 60分

見金章

柒頭安黎了

唔好啦

仲記住上場球12m 有鬥心好事

好在得返10分鐘俾柒頭

有巴禾今場起碼輸三粒

兩個韋大帝同場

Azp殺得好準

安不了

拖下時間姐😓

應該要換世三 好似傷傷地

希望可以追返上半季條數

走啦你

出法比打352好過安啦

時間停頓？

哥狗球球比唔倒佢就黑面攤大手

摩西

唔出法比撚阿記 我轟真君子

換柏度

法比

出埋法比

整多粒3:0

有法比

無foul

冇FOUL?

法比鏟草

剷草

咁換都ok既

出了

法比出場

一講完，即換

柏度 世三

AZP追住奧燒黎屌

佢繼續咁撚樣呢,完季真係完佢心願賣佢去中國

法比
入返球報恩啦

最尾係咪又會亞衣入黎幾秒

柒頭安

我轟名叔

支持法比入波

出法比個25仔

又法比安 一齊換

法比入波 我用條j砌法比個樣

希望法比報恩

燈神

oh! Fabregas is magic

嘩屌

3-0

會長

上菜

垃圾c治

法比呀

會長......

Cech

奸細

會長助攻法比

施治

唔慶祝

間諜

會長
True blue

間諜滾回車路士

3:0

法比無剷草 算係咁

發生咩事

C治記錯自己係藍色

出得阿姨未

法比抵讚

岩岩仲想打法比入波就出街裸跑

會長竟然輸呢啲

會長想返車

間碟

真藍

比粒哥狗啦

正中部cam

屌你老味報仇成功

間諜快滾回轟路士

Zouma

Cech vs 法比 報恩

cech >>>>>>> courtois
卡吐快躝買返頭套回家

c治

zouma

蘇馬

施治都幫前球會

happy 仔

施治同法比依個組合

法比入施治

笑撚死

兩個我車明叔

會長知恩圖報真君子

施治買左3強

Happy

Happy仔

會長報恩

還番3球

法比唔鏟草

施治助攻法比 大家都係我轟名宿

Zouma : Allah Akbar !!!

可以練Cahill，luiz，蘇馬啦
azp打右翼衛

蘇馬係味第一場英超出場？

施冶幫到手

Azp助攻

佢地都係流住藍色既血

我轟都要報恩啦
人地入我地3球
我地送多球比佢地啦
希望沙皮入多球

會長一個慣性傳球就

傳中狂人啊

蘇馬好快

蘇馬B

Oh, Fabregas is magic, he wears a magic hat

Azp出波好靚架

J安狗守到

哥狗快d埋單啦

法比阿朗素差D

阿仙奴隊長加埋車路士龍門

還左本咋，未還利息

會長一定係法比第上見到林8影子 回憶緊唔小心傳左比佢

法比我愛你

還返首循環三球俾佢

法比+朗

雲膠肯擲水樽未?

阿狗謝撚哂

牙朗又頭槌

costa

好撚獨

屌你 哥狗又獨

希望法比同柏度完場安慰下山B

Costa on99

哥狗 笑左

安又停頓

三大功臣
比拿連
高基連
會長

做咩唔傳俾安

又時間停頓

好撚獨呀屌你

哥狗真係

佢好想入波

到底巴哥見到施治派膠會有咩感受

3-1

阿記中場入車路士龍門
2:1

selfish

屌你哥狗

哥狗

還返晒

costa真係性格

Galaxy

獨食到

3:1

沙皮好想入波

屌

比人破蛋

老老豆豆
佢神射應該凍過水

躝喇哥狗

豬佬

沙皮真係好想入波

算啦
3粒俾佢獨啦

屌你老味哥狗 本黎4:0

4弟真係好鍾意90分鐘入波

咁都冇cs

5:0啦 上半場一球

4比0變3-1

又係呢個位

好彩3:0左
如果唔係沙皮個球

開場獨到完場wo

happy

卡吐個cs呀

有冇可能唔比呀完全冇位都射

屌.........係要比人破處

冇左CLEAN SHIT

死仆街哥狗 搞撚到卡吐無cs

卡吐個clean sheet

卡吐真慘

屌你咁樣輸

臨完場都要失clean sheet

雷斯都有反應沖過去,成班仲係到企

真係俾銀河唯一入

Happy仔同電欺做乜

屌 no cs

阿迷憤怒了

Happy 插花

kante

Luiz

玩鳩卡吐咩

屌你哥狗 傳比azp咪得

兩回合 3:4
沙皮狗

施治好波 撚鳩沙皮

會長仲玩

話事話又係輸右面

豬腦真係用頭先識入

蘇馬走漏？

基佬又玩絕殺頭鎚

似係

3-1搞到冇得推返上半季既阿狗抽水post上來

佢同電欺失位

今球係我走甩左,唔好怪C19

柒頭安D時間停頓去晒邊？

反雲黨

出面有三個都自己射 仲要個位係衰

luiz標左一下出黎，就係果個缺口

happy望波 無mark人

屌哥狗球獨食波搞到而家補時風聲鶴唳

今場睇得出哥狗好撚想入波
有幾球都好自私

入多粒都仲要輸作客入球呀屌你老母

Zouma冇補位啦

明明安空晒都唔傳

呢五分鐘

差d豬

贏硬都集中啲啦

唉，兩回合輸3:4

屌你 係我啊

是但啦 3分已袋

吹未

agger

還我clean shit

當送番球安慰獎俾條老坑

蘇馬未融入到呢個陣咁

沙皮都想刷下射手姐 win緊咪由佢

完場

本身完美報仇